買波衫多數會唔會印字？

如果印，印自己個名定球星名？

印自己名一定係on9仔
俾我係街度見到會指住佢個頭嚟笑

印咗你個名

印會然名

我個名未落場就比人紅撚咗

唔印名=無靈魂

印開球證名

專印冷門名

冇字冇靈魂

同意

我都同意, 少左D野咁